班機取消係咪可以留係屋企等？

未試過😂 聽日飛，可能會取消。如果cancel使唔使去機場standby問櫃檯reschedule，定係屋企等電話/睇更新？

我之前係cancel完第二日先去機場問櫃台，記得做好過夜既準備

15號凌晨，多謝解答

去機場等都得